【自行了斷】樂視香港入稟申請自行清盤

官非纏身的樂視香港，最於入稟法院自行清盤！根據法庭文件顯示，樂視有限公司（LE Corporation Limited）入稟法院，以自行清盤方式申請清盤。並已排期於明年2月21日提訊。

樂視於2015年攻港，成立樂視體育，其後投行香港英超及NBA賽事獨家播映權，於今年11月樂視體育出售世界盃播映權予電盈（008）旗下的now及viutv。

信報既鏈結..

有頭威無尾陣